講真,如果呢兩條女出來組團應該屌打線上九成女團.

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

拉

非

叫咩團名好

i love you boyz

印仔老婆團

倒數起上嚟屌打

印仔格劍團

缺一不可

拾陰社

無限揭屎 揭屎 揭屎 揭屎 再來兩輪揭s...

不了

真係好撚樣衰

非 (代答)

好撚失望，以為林小姐同大波驊

缺咗一好耐喇喎ching

情迷抖陰基

lesbian

我我我我我有胸部 練練練練練我露

0正評

很正

Ji22

屌你笑到噴口水
仲以為係itzy,izone個兩姐妹

屌打佢地啦

咪on9啦

是

第一次支持你
彩瑛

短彩先正

短長都正

巴打女神係咪 f(x) Amber

不了
定延先係

🤣🤣🤣👍🏼

基婆團

短彩可以做二奶

135定延
246短彩

乜撚野垃圾離

呢個真
定仔好正好想同佢瘋狂做愛

米色拉

短定>短彩>其他定>其他彩>twice

錯
短定》中定〉長定》短彩〉其他二打六

女仔頭髮唔可以長

愈短我愈興奮

正

光頭

一長就想剪短佢

男人嚟喎

非 （代答）

定都接受到 隔離個位真係唔得

你呢排做乜係咁開垃圾post

行動post黎

lm 等睇推拉師進場

P.S. 男人點樣屌打女團

Unemployment

長度

歌曲長度

大佬 男人黎架喎

夠唔夠我女神IU抽

Iu不入流

咁EXID hani